各位幫屋企廢老裝左安心出行未？

【更新連結】是咁的，我整咗個安心出行翻版 (2)

未裝就快d幫佢地裝兼教佢地玩啦

推

大家唔好浪費手足一番心思

push

任何不承認自己是人類的生命體，用任何理由要求記錄人類的行為，即屬於褻瀆人類，任何反抗此等行為的行動保護人類權利非常值得支持。

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

共同實現人類偉大復興

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

阿爸阿媽唔識

jm9不推你係咪未睇清楚內文

幫佢地搞，PWA好多中老年人都唔識搞

打針佢地會問打唔打，呢個佢地又問過要我幫佢地裝。

內文係唔係翻版安心出行...對嗎?

安心出行 Android 離線安心版 APK

推呢個 改埋id 唔計下載量

係

呢個APP要咩權限？

支持合乎人權的翻版

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興